點證明我 quit game 係合符道德😶

我係垃圾
唔能夠為社會帶嚟足夠生產力
但我嘅存在會消耗人哋生產嘅資源

因為消耗力 > 生產力
所以我 quit game 係合符道德

二世祖日日食玩訓用撚晒啲錢 自己又唔做野 又唔見佢死

二世祖可以攞政府創科 funding，搞 IT 創一番事業

本窮狗只係黐住二世祖嘅「實力」做隻冇生產力嘅狗吊命

撚狗狗撚撚撚狗